如果陳同佳最後決定唔去台灣 警方係咪會放棄保護？

大家點研判？

陳同佳，PC： 30000 我是正式錄用的警察。

=,.=

最後會去，不過時間由我定，可能去之前已經老死左